如果真係全世界都中招.會唔會導致全球反華?

咁支共會唔會又有機會宣傳佢地全世界都針對佢
定還是會係大陸人先反擊先?

我覺得依家全世界都會知道支共有幾恐怖

push

好無聊，bye